高拔社交媒體公開道歉：我很恐懼焦慮羞愧

高拔摸話筒

香港時間3月13日，被確診新冠的爵士隊中鋒魯迪-高拔今天通過IG公開道歉。

昨天，高拔的新冠檢測結果呈陽性，併成為NBA第一例新冠。今天，爵士的米曹也被確診，而且報導稱爵士球員在私底下抱怨高拔對新冠病毒滿不在乎。

今天，高拔通過IG寫了一段長文並公開道歉。

“自從被確診之後，我的情緒經歷了許多。最多的是恐懼，焦慮和羞愧。”高拔寫道，“首先也是最重要的一點，我希望向那些可能被我危及到的人公開道歉。當時，我都不知道自己被感染了。我太大意，沒有任何藉口。我希望我的故事能成為警示，並讓每個人都嚴肅對待它。再次感謝。我鼓勵每個人都能保持安全和健康。”

傻仔玩咪累隊友